[神作]鋼之煉金術師FA 定 哈利波特

最近同女朋友爭拗緊邊套先係神作
我煲過鋼煉4次以上，睇過頭兩集哈利
女朋友煲過哈利唔知幾次，睇過幾集鋼煉

而家睇下連登仔覺得邊套係神作，就決定煲邊套先

鋼之煉金術師FA
哈利波特

一定係鋼鍊
因為證明左你女朋友係錯既話一定嬲鳩你
利申：已正皮

你係咪癡撚線噶，又要我氹翻女朋友

鋼煉好恐怖

邊幕恐怖，唔好嚇我女朋友

我覺得等價交換同人狗個到

斷手斷腳

大哥哥…來和我玩…

屌 有畫面

㩒錯負評

屌你老母拎哈利波特呢D武器去去走同我呢隻神作比會唔會兒戲左D?

得罪講句 我揀哈利波特

漫畫>03>FA>>>>>>>>>>>>>>HP

兩套煲晒佢咪比較到囉

放心我會同佢煲曬佢

一定係哈利波特，你準備陪你女朋友睇晒哈利波特啦

FA > 03